當你有咗另一半就自然成熟

女人係雞係公廁
成熟